LIHKG 整咗做progressive web app

Android chrome已經有彈出嚟(chrome點解會彈個install出嚟可以自己搵Google講progressive web app個blog)

頭先502/503咗一輪，唔知係咪就係update依樣嘢，同埋LIHKG Android個所謂native app好似唔work，係咁遇到錯誤1000

native太撚廢

居然有人留意到到

其實 PWA 左都一排。不過 Add 左 home screen 會出 404

下個 release 會 fix 返

新account

Admin既account 起唔到底

哩個account無出過post啫

React pwa?

究竟呢個所謂PWA, 係咪真野黎, e.g. offline都用到

PWA 真係好咩? Apple 都唔睇好

Apple緊係唔睇好啦 , 呢家咁多應用為app而app , 如果大推pwa仲有無咁多人係App Store放程式? 仲點賺上架費同對住個應用數量打飛機? 另外呢家Apple咁崇中 , Google個Notification又淨得GCM入唔到大陸境內 , Apple支持完都唔會有好處

講返lihkg,我又好好奇論壇每次更新內容量都咁多咁大,pwa到底有幾大優勢? 講真就算俾你做到offine , 淨係睇得堆舊post都無乜用 , 亦好難有咁大個cache俾你裝咁多post

真係要睇下個App點set啲caching，如果連js css html嗰啲都無set cache，就其實offline係完全用唔到嘅

其實所謂Native lihkg app咪都係咁。但係其實用pwa有個好處係native畀唔到，就係永遠都update，因為啲cache係用service worker控制，service worker唔到用戶控制，基本上用戶連update咗都唔知(除非改UI加功能)，係宜家好多用家成日鬧做咩成日update嘅情況，其實pwa係幾好。

唔知呀, 剩係知道如果要offline用, 就要加Service Workers呢個HTML5 API先得囉. 唔知LIHKG有冇加到呢?

Progressive web app一定有(至少做到chrome肯彈出嚟問用戶就一定有)
頭先睇咗Lihkg個service worker，都見到至少有cache js同css

冇彈

自己 Add to Home screen 就得

好用過app

根本 Android version 冇咗啲嘢又一直都冇加